引入老解二步曲, 緊急!

777同狗係絶對可以合法地短時間内加入大陸公安或老解入嚟香港做狗, 由612開始, 已經大把時間比佢deploy. 方法?

係利用每日150單程證同Cap 232 24條

24. 臨時警務人員
(1)處長可不以書面聘約而僱用任何人臨時出任警務人員。
(2)臨時警務人員須當作為按月服務，而此等聘用須視為由每個相繼月份的第一天開始，至該月份的最後一天可終止，但即使該聘用有上述條款，該警務人員就有關薪金、津貼、酬金及退休金的服務條件而言，須與相等職級的輔警人員相同，而在其如此服務期間，他具有及可行使該職級的一切權力及特權，並受該職級的一切紀律條文所規限。 (由1959年第2號附表2修訂；由1969年第29號第2條修訂；由1997年第362號法律公告修訂；由1999年第58號第3條修訂)
(3)臨時警務人員，可獲給予1個月的書面通知而隨時予以解僱，或可給予處長1個月的書面通知，或事先經處長同意，向庫務署繳付1個月的薪金以代替通知而辭職。 (由1953年第13號第5條修訂)
(由1950年第29號第8條代替)

假設7.1後開始, 到今日8.12 係43日, 好有可能已經有6450個公安/老解做緊狗狗.

而家需要咁多位手足推到記者, 議員, IMMI手足都知道.

IMMI手足: IMMI group內廣傳, 相關同事留意有無異狀? 如最近150個單程證都係青壯年男子?
記者同議員: 要你地問777,狗狗, 有無使用Cap 232 24條? 提供相關資料! 問埋IMMI單程證既情況!
巴絲:幫手指正,俾料同廣傳!

推!

自推!

引入老解二步曲, 緊急!

Push

幫手推！

push

再推！

老解呀！

屌！人呢？

推！

自推